[Engine] UST vs HKU vs PolyU

你會點排 講下原因

推

個人認為UST >> HKU > Poly

講下

HKU>UST : civil cs
UST>HKU: others

In terms of employment

cs讀咩架？

申手黨食屎啦

讀咩engine丫
入東大mls好過

我淨係知你讀屎片
google都唔識

仲以為你入黎吊cu engine

屌

UST >>>> HKU > PolyU

cu engine根本唔入流 冇討論價值